鄭金鈴 (疑似) 整容前後對比圖

2014年

2018年

全部cap自佢YouTube

2014果陣順眼啲喎

愈大愈樣衰

塊面v到吉死人

呢張先恐怖 個嘴角長度起碼1cm 裂口女

永遠對著你笑...

驚驚

唔整好過整

佢個妝好樣衰
咪撚偽韓啦 化又化得衰過啲韓妹

支那雞連整容都整到倒模

我信相由心生

本身我覺得佢靚女

大陸臭雞

好核突

大山婆

佢整容失敗？

本1身就幾靚

極樣衰

最近條片個樣真係似整左
個妝又樣衰

罷睇蛉蛉啲片

Youtuber鄭金鈴新移民表表者之推到下台(3)

個樣好恐怖